# README #
Jeg ville lave en random number generator, hvor den så generede et  tilfældigt nummer. Jeg ville derefter lave en form for limiter i forhold til minimum og maximum, hvorefter man så igen skriver om tallet, man tænker på er et større eller et mindre tal. Hvis det er et mindre tal, så bliver maximummet sat til det tal, hvis man så skriver større, så bliver det til minimum. Det er dog ikke altid, at den kan finde ens nummer på under 10 forsøg, men man kommer derhen nogle af gangene på under 10 forsøg.